所以 警黑合作 咗 727 可以點做？

香港好野...
正式變內陸地區
慘黨就係最大
黨說既就係法律
全港都係紅媒 係支那黨既喉舌 得返老黎可以發聲